今日火箭輸左，鍾意籃球 NBA 就黎直播吹下籃球經啦。

今日火箭輸左，

我決定重新喺 NBA 2K18 幫佢拎番 Champion. 希望抽中對手會係 勇 & 騎。

我想睇火箭對綠隊，好可惜... 第三節勇士神射，james 帝皇 mode 開 Turbo.

歡迎大家 9 吹水，今日嘗試直播一下。

10.30 左右開波，一齊吹下水。

push

game 3

go.

再開 all good

OPEND.

直播再開。 過黎吹水啦

無 lag 啦依家

start.

最後一場，過來吹下水啦。

歡迎大家 9 吹水，今日嘗試直播一下。

係咪PS4?

4 quarter

yup

gogogo

對馬刺 高手， 過黎打氣啦